zoom又升乜野

做咩升咁多

開學喇

係咪假數

回幾多先好入手

多賺33倍

同問

算啦,跌果陣又開苦主區
升果陣又問幾錢入
努力打工無風險賺人工算啦

準備暴跌

計下個PE先啦

呢隻睇PE既話輸死人啦，Zoom睇PE冇用，呢期炒起左佢愈升愈有都得，2千幾PE當睇唔到算啦，唔通落返千幾PE又叫合理咩

而家同shopify有得揮

455 入左

PE 近5000倍
畀你今年賺多1000%, 仲有500倍市盈率

疫情完左，唔知能唔能夠維持住高增長

始終有微軟,google做競爭對手
分分鐘nas廠出相關app, 公司可以自己host
又或者有痴線佬整個open source video conference app...

富貴險中求， 現價買ZM賺到錢嘅, 藝高人膽大, 高風險高回報

未必, ZOOM真係有好多公司比錢買
你自己用下M$同GOOGLE果D
就知點解ZOOM咁多人用
再講open source親呢D軟件
外國通常都收收地皮,比錢通常正好多
唔似local, 大家鬥平賣平貨

啲對白咁似100蚊果陣聽過

國家隊

應該炒緊背後嗰啲濕鳩(blow air)嘢

呢啲千倍pe股，100隻最後「大家快樂」嘅冇幾多，99隻都係「大家快落」

依兩日諗住買遠期put 有冇勇士跟機

唔信Q3仲有咁大增長 肯定會跌囉

Q2市場答左你
Q3都好快教育你

聯署支持封殺微信同TikTok

而家理性係賺唔到錢啦，股市就係反映人性，當一切人認為自己唔會接火棒嘅時候，盲目投機股票，你只能順勢而為

純粹講user experience既話，competitor like teams/gotomeeting/webex都冇zoom咁好